如何不失霸氣地向女友提出口爆請求?

如何不失霸氣地向女友提出口爆請求?

人生真係好想試下被吹爆，射精入女人個口既感覺呀

屌你老母祖宗18代

即係佢肯幫你含啦

咁你扎行個馬

就射個陣 雙手㩒實佢個頭

霸氣展現你男人嘅力量

令佢反抗唔到

佢就自然乖乖馴服係你嘅淫威之下

唔止口爆 幫你吞咪都得啦

你比佢口爆咪得

唔小心